食開吉野家牛肉飯既入一入黎

係香港經常食吉野家和風牛肉溫泉玉子飯 不過我唔係講緊溫泉玉子，係講緊真正既生雞蛋 曾經去日本食過一次，係一種好新穎既感覺，而且比溫泉玉子仲要平 想係香港再次回味

理論上 整呢個雞蛋既步驟比溫泉玉子仲要少 甚至係無步驟 咁買個陣其實係咪可以同佢提出架 會唔會係類似麥當勞隱藏餐單既概念？

唔好on9啦

普通街市雞蛋真係唔敢生食

沙門氏菌都痾撚死你

自己買打日本蛋加落去

樓豬食到屙,博人賠錢

試過係高檔超市買左一排日本蛋，50幾蚊得6隻，生食撈飯，正到仆街

邊間先

巴士德蛋好似都係3x$ 6隻 講明可以生食 不過可能唔夠日本蛋味濃